---
title: "Desenvolvedores"
weight: 3
---

Os envolvidos no desenvolvimento do sistema de Tormenta20 para o FoundryVTT.

#### Victor "Vizael" Paiva
Você pode me achar como Vizael#0570 no discord, ou [@_vizael](https://twitter.com/_vizael);

#### Matheus Clemente
TODO

#### Tiago "TruePortal" Soares
TODO

#### Victor Kullack
TODO

#### Matheus Marochi
TODO